香港揼正骨有咩好地方?

利申:男

邪就揼得多
通常啲女都唔閪識按
個個淨係識幫我打飛機
想正正經經揼個骨

香港真係無咩地方揼得好 一係試下盲人果啲囉
不過都係貴 北上算啦

城市sana